(尋人）大窩口出站個絲打 你在嗎？

你見我同個fd 無得一齊坐 主動移左一個位
只怪我太毒 無拿到你電話

收皮啦死毒撚

鬧得好